用1.2倍速睇左兇手還未睡之觀眾已熟睡

未睇之前已經知道係爛片黎，聽講用垃圾黎形容都侮辱左垃圾 但係睇完之後覺得未至於超級爛片既，只係懸疑片黎講佢真係好失敗 一味靠大聲呢啲低裝手法嚇鳩人 條橋扭完又扭扭完又扭，但係完全意料之內 同埋dklm冇邏輯可言

再講個cast，jm都算啦起碼睇得下，但係你老味用杜德偉做男主 演技垃圾仲要扮高智商罪犯 好彩有林家棟救返少少，做賤男入型入格 好想俾佢摑鳩我

btw用1.2倍速（或者更快）睇爛片唔錯 就算浪費生命都叫做對得住自己

垃圾到仆街
浪費時間，浪費錢，拍到咁都唔知為咩

邊度有得睇？

出咗碟好耐

呢套都係睇jm之嘛

綁住jm係房播音樂嘈撚到
燈效又奇奇怪怪

呢樣真

啲音樂好撚嘈 痴孖筋

最on9係杜德偉臨尾跣鳩jm一鑊，跟住警犬查到佢又懶係正義咁：你地拉鳩我啦，呢啲係我應有既懲罰

唔夾劇情

我發覺近年有李敏份既劇本套套都係咁鳩

jm有份嘅通常都係爛片